奪命Loudzone 拜登醜聞 林鄭角逐連任 效法香港泰國塞鐵 強制檢疫數碼監控

拜登醜聞
林鄭角逐連任
效法香港泰國塞鐵
強制檢疫數碼監控
- 20/10/20 「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

題目：《拜登醜聞 林鄭角逐連任 效法香港泰國塞鐵 強制檢疫數碼監控》

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon